個mon係咪無得整

睇睇下YouTube 突然變左咁，有無巴打知係咪無得整

買卷黑色膠紙遮左佢咪得

可能壞display card呢

咩都無connect都係咁呀巴打

你就好啦，我都想自己個dell moon 快啲死

搞搞吓又突然work翻
不過Dell 售後服務幾好，打俾線上支援搞左陣，點知個mon突然又無事，佢都話呢幾日個mon有問題可以直接email 佢